Ze had het bestaan ​​volledig voorgesteld aangenomen door Mr. Wickham voor diezelfde dansen; en meneer Collins te hebben in plaats van haar levendigheid was nog nooit slechter getimed geweest.
Er was geen hulp ervoor echter.
Wickham's geluk en die van haar waren onvermijdelijk een beetje langer uitgesteld, en het voorstel van meneer Collins aanvaard met als goed een gratie als ze kon.
Ze was niet zo tevreden over de zijne dapperheid van het idee dat het iets meer suggereerde.
Het nu eerst sloeg haar, dat zij als waardig uit haar zusters werd gekozen van het zijn van minnares van Hunsford Parsonage, en van het helpen vormen van een quadrilletafel bij Rosings, bij afwezigheid van meer in aanmerking komende bezoekers.
Het idee bereikte al snel de overtuiging, aangezien ze zijn toename zag beleefdheden tegenover zichzelf, en hoorde zijn frequente poging tot a compliment over haar humor en levendigheid; en hoewel meer verbaasd dan bevredigde zichzelf door dit effect van haar charmes, het duurde niet lang daarvoor haar moeder gaf haar om te begrijpen dat de kans op hun huwelijk was uiterst aangenaam voor _her_.
Elizabeth koos echter niet om de hint te nemen, zich ervan bewust zijnde dat een ernstig geschil de gevolg van een antwoord.
De heer Collins zal misschien nooit het aanbod doen, en tot hij het deed, was het nutteloos om over hem te ruziën.
Als er geen Netherfield-bal was om zich voor te bereiden en over te praten, de jongere Miss Bennets zou in een zeer beklagenswaardige toestand verkeren tijd, vanaf de dag van de uitnodiging tot de dag van de bal, daar was zo een opeenvolging van regen als voorkomen dat ze naar Meryton liepen Eenmalig Geen tante, geen officieren, geen nieuws kan worden gezocht - het zeer schoenrozen voor Netherfield kregen bij volmacht.
Zelfs Elizabeth heeft het misschien gedaan vond wat proef van haar geduld in weer die volledig ophield verbetering van haar kennismaking met Mr. Wickham; en niets minder dan een dans op dinsdag, had zo'n vrijdag, zaterdag, zondag en kunnen maken Maandag draaglijk voor Kitty en Lydia.
